承認把啦 香港人根本就鬥唔贏共產黨

共產黨要錢有錢 要人有人 要兵有兵 要時間有時間。當年毛澤東都有得上井崗山, 香港連井崗山都無。你話我失敗主義都係咁話。

咁佢地繼續救支那人啦
唔好拖香港人落水

其毛澤東係靠思想嚟招兵，唔係靠物質，朱元璋夠係乞食和尚出身啦